[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (17) - 네 맘을 Burn So What回歸大發！

Welcome to LOONAVERSE
歡迎嚟到 LOOΠΔ 本月少女討論區

本月少女（LOOΠΔ，韓語：이달의 소녀）是 Blockberry Creative 娛樂於 2018 年 8 月 19 日推出的 12 人女子團體。從 2016 年 9 月開始，每月公布一名成員，出道前宣傳計劃將會持續 18 個月。12 名成員公開的順序為 HeeJin、HyunJin、HaSeul、YeoJin、ViVi、Kim Lip、JinSoul、Choerry、Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye，並已出道三個小分隊，LOOΠΔ ⅓、 ODD EYE CIRCLE 和 yyxy。每名成員會發行一張單曲，其中均有至少一首該成員的 solo 曲。團體於 8 月 19 日舉辦出道演唱會正式出道，8 月 20 日發行首張迷你專輯《+ +》。官方粉絲名為「Orbit」（韓語：오빛），寓意月球軌道（Lunar orbit），同時韓語中的「빛」有「光」的意味。

So What

Butterfly

Digital Single - 365

# Teaser

#1 Teaser

#2 Teaser

#3 Teaser

Loonatheballad Teaser - La Maison LOONA

男團COVER

[Special Stage] LOONA (이달의 소녀) - Not Today (BTS) @ KCON LA 2019 190818

BTS (방탄소년단) - 불타오르네 (FIRE) Dance Cover

NCT 127 (엔시티 127) - Cherry Bomb Dance Cover

GOT7 (갓세븐) - Eclipse Dance Cover

SEVENTEEN(세븐틴) - 고맙다 Dance Cover

HeeJin, Kim Lip, Chuu (LOONA), Misty Road (Original song: Ben)

[LOONA - Full Moon(Original Song by SUNMI)] Halloween Special Stage

成員資料

HeeJin 희진

本名: 田姬振 / Jeon Hee Jin / 전희진
出生日期: 2000 年 10 月 19 日
出生地: 韓國京畿道盆唐區城南市
公開日期: 2016 年 9 月 25 日
代表顏色: 桃紅
代表動物: 兔

Solo Single： 《HeeJin》（2016年10月5日）
01. ViViD
02. ViViD Acoustic Ver.

ViViD MV

ViViD Acoustic Ver. MV

ViViD Dance Practice

ViViD 100% Real Live

HyunJin 현진

本名: 金賢眞 / Kim Hyun Jin / 김현진
出生日期: 2000 年 11 月 15 日
出生地: 韓國全羅北道全州市
公開日期: 2016 年 10 月 28 日
代表顏色: 黃
代表動物: 貓

Solo Single： 《HyunJin》（2016年11月17日）
01. I’ll be there (HeeJin, HyunJin)
02. Around You

Around You MV

Around You Original Film Ver. MV

Around You 100% Real Live

Around You Special Ver. MV

Better Than Me - Ladies’ Code

HaSeul 하슬

本名: 趙夏瑟 / Cho Ha Seul / 조하슬
出生日期: 1997 年 8 月 18 日
出生地: 韓國京畿道安山市
公開日期: 2016 年 12 月 8 日
代表顏色: 綠
代表動物: 雀

Solo Single：《HaSeul》（2016年12月15日）
01. The Carol (HeeJin, HyunJin, HaSeul)
02. Let Me In

Let Me In MV

Let Me In 100% Real Live

The Starry Night 100% Real Live

YeoJin 여진

本名: 林汝真 / Im Yeo Jin / 임여진
出生日期: 2002 年 11 月 11 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2017 年 1 月 4 日
代表顏色: 橙
代表動物: 青蛙

Solo Single：《YeoJin》（2017年1月16日）
01. Kiss Later
02. My Sunday (HeeJin, HyunJin)
03. My Melody (HaSeul, YeoJin)

Kiss Later MV

Kiss Later Choreography Ver. MV

ViVi 비비

本名: 黃珈熙 / Wong Ka Hei Viian Wong / 황가희
出生日期: 1996 年 12 月 9 日
出生地: 英屬香港
公開日期: 2017 年 2 月 13 日
代表顏色: 玫瑰
代表動物: 鹿

Solo Single：《ViVi》（2017年4月18日）
01. Everyday I Love You (Feat. HaSeul)
02. Everyday I Need You (Feat. JinSoul)

Everyday I Love You (Feat. HaSeul) MV

Everyday I Need You (Feat. JinSoul) MV

Kim Lip 김립

本名: 金定恩 / Kim Jung Eun / 김정은
出生日期: 1999 年 2 月 10 日
出生地: 韓國忠淸北道淸州市
公開日期: 2017 年 5 月 15 日
代表顏色: 紅
代表動物: 貓頭鷹

Solo Single：《Kim Lip》（2017年5月23日）
01. Eclipse
02. Twilight

Eclipse MV

Eclipse Choreography Ver. MV

JinSoul 진솔

本名: 鄭眞率 / Jung Jin Soul / 정진솔
出生日期: 1997 年 6 月 13 日
出生地: 韓國
公開日期: 2017 年 6 月 13 日
代表顏色: 藍、黑
代表動物: 藍鬥魚

Solo Single：《JinSoul》（2017年6月26日）
01. Singing in the Rain
02. Love Letter (Kim Lip, JinSoul)

Singing in the Rain MV

Singing in the Rain (Feat. HeeJin) MV

Choerry 최리

本名: 崔𣫙冧 / Choi Ye Rim / 최예림
出生日期: 2001 年 6 月 4 日
出生地: 韓國京畿道富川市
公開日期: 2017 年 7 月 12 日
代表顏色: 紫、白
代表動物: 果蝠

Solo Single：《Choerry》（2017年7月28日）
01. Love Cherry Motion
02. Puzzle (JinSoul, Choerry)

Love Cherry Motion MV

Love Cherry Motion Choreography Ver. MV

Yves 이브

本名: 河秀映 / Ha Soo Young / 하수영
出生日期: 1997 年 10 月 25 日
出生地: 韓國釜山廣域市
公開日期: 2017 年 11 月 14 日
代表顏色: 酒紅
代表動物: 天鵝

Solo Single：《Yves》（2017年11月28日）
01. new
02. D-1

new MV

new Choreography Ver. MV

Chuu 츄

本名: 金智雨 / Kim Ji Woo / 김지우
出生日期: 1999 年 10 月 20 日
出生地: 韓國忠清北道清州市
公開日期: 2017 年 12 月 14 日
代表顏色: 桃
代表動物: 企鵝

Solo Single：《Chuu》（2017年12月28日）
01. Heart Attack
02. Girl’s Talk (Yves, Chuu)

Heart Attack MV

Go Won 고원

本名: 朴彩媛 / Park Chae Won / 박채원
出生日期: 2000 年 11 月 19 日
出生地: 韓國仁川廣域市
公開日期: 2018 年 1 月 15 日
代表顏色: 湖水綠
代表動物: 蝴蝶

Solo Single：《Go Won》（2018年1月30日）
01. One & Only
02. See Saw (Chuu, Go Won Feat. Kim Lip)

One & Only MV

Olivia Hye 올리비아혜

本名: 孫惠珠 / Son Hye Ju / 손혜주
出生日期: 2001 年 11 月 13 日
出生地: 韓國首爾特別市九老區
公開日期: 2018 年 3 月 17 日
代表顏色: 灰
代表動物: 狼

Solo Single：《Olivia Hye》（2018年3月30日）
01. Egoist
02. Rosy (Go Won, Olivia Hye Feat. HeeJin)

Egoist MV

成員合唱歌曲 MV

I'll Be There MV - HeeJin, HyunJin

I'll Be There Dance Practice

The Carol MV - HeeJin, HyunJin, HaSeul

My Sunday MV - HeeJin, HyunJin

My Melody MV - HaSeul, YeoJin

The Carol 2.0 MV - ViRryVes（Vivi、Choerry、Yves）

小分隊

本月少女 ⅓ LOOΠΔ ⅓

本月少女 1/3 是本月少女的首個小分隊，由ViVi、夏瑟、姬振、賢眞、汝真組成，以清純風格為特色。分隊隊長是夏瑟。
本分隊得名的由來，是結成時成員為4人（姬振、賢眞、夏瑟、ViVi），正好是組合總人數12人的三分之一。出道活動結束後，汝真加入，「1/3」也有了最初連續公開的姬振、賢眞、夏瑟「3」人，未參與出道活動的汝真「/」，與被隔開的ViVi 「1」人的含意，連起來成為「1/3」。

迷你一輯 - 《Love & Live》（2017年3月13日）
01. Into the New Heart
02. Love & Live
03. You and Me Together
04. Fairy Tale
05. Valentine Girl

Love & Live MV

You and Me Together (Special MV)

Love & Live Choreography Ver.

音樂現場 - Love & Live

迷你一輯改版 - 《Love & Evil》（2017年4月27日）
01. Love&Evil
02. Sonatine
03. Rain 51db
04. Love & Live
05. You and Me Together
06. Fairy Tale
07. Valentine Girl

Sonatine MV

Rain 51db MV

音樂現場 - Sonatine

ODD EYE CIRCLE

本月少女 ODD EYE CIRCLE是本月少女的第二個小分隊，由眞率、Kim Lip、Choerry組成，以Girl Crush為特色。 分隊隊長是Kim Lip。
「ODD」代表三個月亮：一個滿月兩個弦月，「EYE」則代表成員們有特別的眼睛。

迷你一輯 - 《Mix & Match》（2017年9月21日）
01. ODD
02. Girl Front
03. LOONATIC
04. Chaotic
05. Starlight

Girl Front MV

Girl Front Choreography Ver. MV

音樂現場 - Girl Front

迷你一輯改版 - 《Max & Match》（2017年10月31日）
01. ADD
02. Sweet Crazy Love
03. Uncover
04. Girl Front
05. LOONATIC
06. Chaotic
07. Starlight
08. Odd Front

Sweet Crazy Love MV

LOONATIC MV

音樂現場 - Sweet Crazy Love

本月少女 yyxy LOOΠΔ yyxy

本月少女 yyxy是本月少女的第三個小分隊，由Yves、Chuu、Go Won、Olivia Hye組成，出道前又被稱為「伊甸園小分隊」，設定中融入了大量神話元素。隊長為Yves。
分隊名「yyxy」有兩個意思，第一個是「youth youth by young」的縮寫，第二個是與常人XY、XX染色體不同，他們有著與眾不同的YYXY染色體。

迷你一輯 - 《beauty&thebeat》（2018年5月30日）
01. dal segno
02. love4eva (feat. Grimes)
03. frozen
04. one way
05. rendezvous 18.6y

love4eva (feat. Grimes) MV

love4eva (feat. Grimes) Choreography Practice Ver. MV

音樂現場 - love4eva

One

完全體正式出道

迷你一輯 - 《+ +》（2018年8月20日）
01. + +
02. Hi High
03. favOrite (Lead Single)
04. 열기
05. Perfect Love
06. Stylish

Hi High MV

favOrite MV

Hi High Original Choreography Ver.

音樂現場 - favOrite

音樂現場 - Hi High

迷你一輯改版 - 《X X》（2019年2月19日）
1. X X
2. Butterfly
3. Satellite
4. Curiosity
5. Colors
6. Where you at

Butterfly

Butterfly Dance Practice Video

Satellite Dance Practice Video

Colors Dance Practice Video

For all LOOΠΔs around the world

音樂現場 - Butterfly

音樂現場 - Colors

迷你二輯 - 《#》（2020年2月5日）
1. #
2. So What
3. Number 1
4. Oh (Yes I Am)
5. 땡땡땡
6. 365

So What

To all LOOΠΔs around the world

綜藝節目

本月少女探究 LOOΠΔ TV

Go Won TV

JinSoul TV

網劇 - 我們初次見面的時候還記得嗎?

Weekly Poem
HeeJin

HyunJin

HaSeul

YeoJin

ViVi

Kim Lip

Fact In Star - LOONA 1/3

Fact In Star - LOONA ODD EYE CIRCLE

Fact In Star - LOONA yyxy

Vlive LieV - LOONA yyxy

Dingo Sero Dance - LOONA yyxy

Relay Dance - Hi High

Selfie MV - Hi High

NewsAde - Hi High

After School Club - Hi High

K-RUSH 3 Idol Master - Hi High

挑戰金鐘 - Hi High

超美寶星2 - HeeJin

MOMO文庫 - GoWon

IDOL RADIO - Hi High

IDOL RADIO - Chuu

Relay Dance - Butterfly

1theK Dance Cover Contest - Butterfly(mirrored ver.)

IN&OUT DANCE - Butterfly

Celuv.TV - Butterfly

Fact In Star - Butterfly

[얼음땡댄스] 이달의 소녀 (LOONA) – Butterfly

Thumbs - Butterfly

NewsAde - Butterfly

Dingo - Butterfly Jackpot Live

CoDuck Booth 上岩篇 - HeeJin, KimLip

蒙面歌王 - HeeJin

MIXNINE - HeeJin, HyunJin, HaSeul

Chuu網劇 - 필수연애교양

Yves 綜藝 - 가시나들

hello82 - Kpop Stars Try In-N-Out

hello82 - Who's the Portuguese LEGEND in LOONA? | Guess the Portuguese Words

lululala music

Run.Wav

dukgune

MuFully - KNOCK KNOCK KNOCK

IDOL COVER DANCE CHALLENGE

Dingo - So What Performance

廣告代言

LG Q7 - HeeJin

樂天百貨 LOTTE Department Store APP - LOONA

Nature Republic - LOONA

SNACK WORLD VERSUS - HeeJin

Lotte Hi-Mart - HeeJin

SKOOLOOKS - LOONA

Vegan Tiger X INNOCEAN 2020FW - Yves

M! Countdown Backstage - LOOΠΔ ODD EYE CIRCLE

171119 中字

Q&A

Q1) 究竟幾時先齊十二人出道？
A1) 2018年3月已公開全部十二名成員，十二人完全體於8月19日舉辦出道演唱會，8月20日發行首張迷你專輯《+ +》及舉辦出道Showcase正式出道。

Q2) 啲 MV 好似好多伏線，係咪背後有另外一個故事？
A2) 係。至於個故事係講乜就不妨留個言大家一齊研究下。

Q3) 邊度可以買碟支持佢哋？
A3) 可以喺 ig 搵 loona_hk 代購。如果想快啲到手可以去信和, cdw 搵，有信用卡亦可以係 Gmarket Synnara 買。如果要海報最好一出碟就買，否則過咗一排賣曬就有錢都未必搵得返。

Q4) 想同人換小卡，可以點做？
A4) 可以加入本月少女 telegram 吹水 group 同大家溝通下，至於換唔換到就睇你好唔好彩啦。入咗 group 都唔好唔記得上嚟留下言推 post。

實用連結

官方網站:

官方 Cafe:

YouTube Channel:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

BlockBerry Creative Naver:

舊 Post 傳送門

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (1) - 2017 最期待新人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (2) - 努力等齊十二人 !

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (3) - 冇腦賢真b生日粗卡！幾時先齊人出道？

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (4) - ViVi 生日快樂！聽住 The Carol 過聖誕 ~

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (5) - 粒b生日粗卡~ 靜候十二妹完成最後拼圖

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (6) - 終於齊人了！千呼萬喚十二妹 Olivia Hye 出道大發！

[LOOΠΔ] 本月少女討論區 (7) - 車厘生日粗卡～ 本月少女完全體大發！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (8) - 本月少女完全體～Hi High大發!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (9) - Hi High 活動完滿結束～姬振智雨生日粗卡！

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (10) - LOONA Studio 完, 幾時CB?

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (11) - LOONAVERSE & CB 大發!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (12) - 與本月少女一起FLY LIKE A BUTTERFLY!!!

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (13) - 是個與本月少女賞櫻花嘅季節

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (14) - 期待loonatheballad,B#RN, 等待夏瑟回歸

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (15) - 出道一周年 以及 BBC幾時先肯做野？

[ORBIT] LOOΠΔ 本月少女討論區 (16) - 全港最大本月少女貼圖區

lm

繼續VLIVE

留名
睇vlive喇

留名

路人po有樣野無講錯
今次太多閃shot
同外國人

係閃得勁快
但今次比起BUTTERFLY少咗好多素人鏡頭啦

oh (yes i am)同땡땡땡似有排舞

個場好靜真係好怪

場外留名

天滅中共 全黨死清光

365

[#] is now the #LOONA album with most #1s on iTunes
[#]: 42 #1s
[XX]: 34 #1s
[++]: 10 #1s

'So What' — 11PM KST
#5(=) Bugs
#24(+4) Soribada
#91(-5) Genie
#98(RE) Melon
MELON翻生

Diu 而家先知apple music本月啲solo落晒架
世界末日喇

香港區冇咗好幾個月...唔知係咪仲搞緊版權
想齊歌得YouTube

Number 1同 땡땡땡 好好聽

覺得首首都好聽
如果有埋stage睇就好

我都覺得呢兩首係頭兩名
땡땡땡中間Yeojin同Gowon段rap好cute

今日全部飯拍都係買data
真係經典

真係唔想講
呢首同butterfly差幾個level

唔同風格又唔可以咁比較嘅
上次concept係多d人鍾意（？）

Haseul

땡땡땡真係佢黎

入唔到去無計

依家最新55個國家#1 破女團紀錄大家加油HK卡2比人點名 最後都未上到

一日冇開連登就已經開新post兼推咗兩頁新post lm

必睇

笑死

spotify 都係咁樣所以冇哂
？

勁多野未睇又有新

我冇用Spotify 但冇咗應該都係關換出版公司事

MELON BEHIND

BUGS BEHIND

GENIE BEHIND

次序亂咗

係咪公海件KPOP藍屍偷偷入嚟留下負皮啊

隊長nim身體咩事呀

心理不安症狀

想睇最底個version

呢啲病唔急得

雖然等咗成年但身體要緊

少咗佢，啲高音位唔夠穩陣

唉 完全唔知 而家冇得用佢聽 so hurt

又玩TikTok d challenge

有野搞好過冇啦 雖然想睇VLIVE多啲

鏡頭好亂

都係FANCAM最好

原來前排去咗呢度

Chuu同Yves啲表情

yeonjin：

kimlip個耳機唔惹小
lv成千蚊美金

新飯留名

大神

有無mcountdown圖
得fb個d壓縮圖

係咪講緊前面PO過果堆？

[Orbit Checklist #]

- Vote for Loona on Starplay for The Show
- Vote for Loona on Mwave for MCountdown
- Stream So What MV
- Stream So What MCD Stage
- Stream # on all platforms as much as possible to increase sales.

暫時鏡頭影得最好嘅一條
終於有個stage burn

真 暫時最差覺得係銀行
不過真率唱高音唔比鏡頭 我要負皮

$110一隻碟連poster有冇人要？
要錢唔要貨

LOONA will star in IDOL Radio on Monday Feb 10th at 9PM KST

Heejin and Yves will be the special DJs for next Sunday, Feb 16th starring Hyunjin Gowon and Choerry also at 9PM KST (non viewable radio / voice only)

勁好睇

bbc終於搞掂個字幕

同MV有少少分別

黑人問號就係改咗kimlip個鏡頭

仲有Yeojin轉圈中間換咗Twins鏡頭
本身係Yves

係喎

應該專登剪嚟播廣告
仲有啲位都偷咗少少走

Update推一推

高過同時段comeback嘅團

YES 勁好聽 點解唔加埋入BSIDE比更多人聽到

今次CB我地終於有個staff識用Twitter宣傳

Inkigayo Interview

竟然唱365

終於有兩首
Fancam2:56

啱㗎喇 每次上節目都應該咁樣做

깜짝 V앱 So What

開始啦

冇字幕隔離chat仲瘋狂洗bts唔知咩事

咁搞法會唔會SM收購BBC㗎

係咪堅？
rich到痴線

聽唔明泰文，但係都有理由嘅...填海華之前套戲都搭咗成條紅隧出黎啦

出Teaser時睇過 我以為係借

今日有跳So What

仲要冇播歌清唱
呢次cb第一次有現場觀眾

想要

轉咗設計 冇貓頭鷹

但感覺好花

冇得睇畫畫了Lip都未畫

想問係咪第一次fs完自己po相同寫後感

有邊度可以down齊本月嘅歌呀

金定恩生日快樂

d solo同unit唔見晒

唉

LipLip生日快樂

祝LipLip越大越靚女

lip lip 生日快樂

香港區係得YouTube有

mcd pre-vote最後第一

歐美fans

btw,邊度見到result,開mwave個page冇野睇

sbs the show攞埋第一
聽日5：05再有live vote

雖然投票成績幾好 要留定票投Live 冇記錯到時Live冇得睇廣告 記得儲定
仲要刷下MV同MCD

HAPPY LIP DAY！！！
生日快樂粗卡嘿！！！

Naver Now

人歌Fancam人人有份

SBS 一次過放嗮inkigayo d 直拍
Hyunjin

Lips

Hyeju

Yeojin

Heejin

Chuu

Vivi

Gowon

Jinsoul

Choerry

Yves

撞住出

大家都趕住Share
係咪第一次出齊人？

仲有音中都有5個
btw sorry for 上面quote得太長

knock knock knock都出咗片

MCD 舞台相 42P
LINK：

佢地今日又係成功追星的一天

Miracle開心到跳起

生日完前再PO下壽星

點解hyunjin會有呢個諗法

俾佢偷心

G持銀髮仙女 gowon

果然係hyunjin,d 諗法都四次元d...

mnet手痕del咗條片又po翻

開始投票啦！！！！

"Will be released 2/12, 2/13, and 2/14 at 7PM, only on VLIVE"

發覺今次cb上多咗好多節目同拍片
追極都有
唔知關唔關Jaden走咗事

Naver Now Part 2 等多陣就可以聽重播

Heejin FS

Re upload咗冇lag喇

The Show出咗舞臺相
其他自己入去睇啦..

終於終於終於

希望有得去多幾場啦
THAI LA NY JP去哂最好

可唔可以快啲黎香港

輪都輪到巴西 美國 歐洲嗰邊先 之前走咗數
唔知幾時香港

今日vlive個ending
Haseul

Haseul制作組係咪Orbit

M Countdown behind the scenes

BBC又輸官司

話就話係Polaris先要還錢 唔關BBC事...
但真係唔知會唔會對本月有影響

SM可以趁低吸納

18號ASC

SHOW CHAMPION開返
可以入idol champ投票喇

HI! CONTACT [THE SHOW 200211]

終於停播咗勁耐

終於出簡單版challenge

好正

點解唔出埋剩低果幾個泰國困難版

99line都跳Cute ver

MCD cover舊歌 behind the scenes
成半個鐘 一定係知我哋呢排冇tv睇

tv...不要再說了.jpg

可以送食物?

我都唔知係咪密封既包裝所以得？

終於出第二集tamtamtam

今集好似成班小學雞去旅行咁

今日問ViVi MV造型嘅野
佢推晒落Loonaverse 嘅設定度

GIRIN5ZOOMSSA

果日情人節 可能真係做下樣收一收掛
btw 但琴日FS都有人送西瓜

Girl Group Member Brand Rankings February 2020
#18 Chuu
#32 Heejin
#47 Yves
#48 Olivia Hye
#54 Hyunjin
#55 Jinsoul
#56 Choerry
#59 Vivi
#60 Yeojin
#62 Kim Lip
#65 Gowon
#83 Haseul

今次啲打歌服暫時都未重著
最好睇暫時覺得係軍綠MCD
MV套牛仔幾時先肯出嚟

Hyunjin好好 每次都同我哋update下近況

kimlip琴日fs講完扎頭搞到易甩頭髮 今日即刻唔扎

佢扎頭個樣太girl crush

扎起真係好型

仲有下集 又要等多一星期

IDOLRADIO

不得了，我最鍾意果2個

NAVER NOW

成個人散晒

辛苦哂

ASC要等重播

其他可以係Link到睇 有39P

Naver Now 好似係last一集了 呢集好笑推薦

今日個CAM影得幾好

真係太犯規喇

又同一時間

笑咗
見到太正 忍唔住幫你手po下

見到正圖要PO多啲啦
呢度既都只係冰山一角

牛仔衫
btw Jinsoul YeoJin紮咗辮

肯俾lip解放頭髮未

仲要次次都咁紮高馬尾 輪換下都好丫
btw牛仔

今日又有365下班做咩個個唔著番件褸先出嚟

劇透

今日套衫咪mv嗰套

終於出番個直拍 呢場舞台個運鏡真係災難級

btw今日個舞台又消失了 MCD

mnet又玩野

仲以為佢會執一執我地菊草葉1：34個失誤先咁遲
點知同Live一樣 真玩野

失誤先出Lip Fancam雖然係Cute

200215 音中

好多圖 PO唔哂
So What Diary 1

今天的定恩也可愛

[Oldnews] SHOWCHAMP 舞台相
高清大圖入Link DL吧

笑乜撚屌你老母

跳錯呢下我成日諗起宋智孝

一次FS一個成員出POST
順序由忙內開始 幾時先去到ViVi
btw 今次每場都轉衫轉款真係感動Cody終於生性
好似已經有13套

THESHOW BEHIND

SHOWCHAMP

人歌

Simply KPOP

你講起先知跟緊忙內順序
可能bbc知你地估到又換次序
stylist今次真係好有心機多得嚟又套套都正 最重要係有出返mv套牛仔

唔好大聲講出去冇事既
一開始幾驚好似Hihigh套牛仔同Butterfly套紅色裙咁(雖然Halloween重見天日)
希望下個FS可以著次牛仔啦

日本

不停reload

月圓之夜

覺得BBC應該要比錢人搞下啲GRAPHIC

7:10 有Weekly Idol Vlive

twitter見人地post the show 成集嘅UHD版, down完cut翻本月嗰段出黎俾大家放電視睇, 我得個19 1080p mon就覺得好似分別不大...

twt見到有人畫咗每日打歌嘅衫

我妹妹Q到

呢個look靚好多

屌你老母咩點都靚

THESHOW BEHIND

Haseul
1

2

3

subbits出咗字幕

半年前嘅相

STARK IDOL LEAGUE

今日Lip著MV套紅色衫

LOONA Chuu will be the special MC for this weeks MBC Music Core episode
3:30PM KST

mukbang

睇完搞到我好想試條churros
唔知香港有冇

SBS LoveFM: "Oppa's Radio"
12:05PM March 4 (Wed)
feat. @loonatheworld
(Vivi, Yeojin, Yves, Chuu, Olivia Hye)

*This episode will have video.

等咗成個月終於出

TS

MCD

Inkigayo

Naver Now LOONA SHOW EP2

今日個Radio

Weekly Idol

唔見有預告既Cover dance

Weekly Idol

OSEN

Weekly Idol

200229 音樂中心相

TAMTAMTAM

好多content嘅一日
Thx for update ching

有了

真 連BBC都放4次自拍宣傳
雖然有一個係Fake news

今日MCD個SPECIAL STAGE係跳SorrySorry
S！U！I！T！

睇嚟以後都冇女團cover睇

上次去runwav都有跳下lalalay umpah
今次得公主追星Cover

FANCAM

Choerry Gowon：

ViVi不如keep住呢個髮型啦

撳錯制負評咗，呢個髮型真心正過宜家個劉海好多

#LOONA has a big chance at MCountdown - many groups have ended activities or will not be attending this week.
You can see the field yourself while voting in the link below.

(you can log in with multiple SNS accounts to vote multiple times)
要投票啦 一個IP十票
睇睇個投票List得番好少大團仲打緊歌 Last chance 入個候補都好 加油
另外可以用VPN去JP到投埋

今日全黑好睇！

推一推POST

琴日播埋剪輯版PART2

大家睇完Weeklyidol中字 當然要睇多次原版

再推 放假記得投票 雖然投票我地仲贏少少 但係持續跌緊
聽朝8點前個POLL就完 今晚記得投多次
有時間就睇多幾次MV同上週STAGE啦

末放即係又有新teaser

唔敢奢望咁多
不過好期待個logo下次會點變 + + > X X > #

Weekly Idol 太多相啦 所以放低條link
有成百幾張 844-859 就係我地

Twitter睇日本個網開始倒數 但我仲未load到個版面

呢d圖BBC都收埋賣俾雜誌....
如果冇雜誌買係咪以後都會收埋係倉底

BBC有咩所謂 都嘥開

今日一位候補？

係咪可以慶祝定 對面27號先出道

好緊張

一位集氣啊啊啊啊啊啊啊啊

集氣

一位呀

初1位粗卡

初一位！！！！！！

初一位粗卡

啊妹都喊都真係幾大件事

終於

36 days after the release...
570 days after debut...
1,254 days after the loona project began...

無你

初一位粗卡

攞一位應該黎推下post

原來有咁多人架

一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位一位

今日可唔可以期待有一位Vlive啊

Gaon Album Chart — February 2020
#5 [#] — 79,797 copies
#46(+63) YeoJin — 4,285 (5,225 total)
#54(NEW) Choerry — 3,998
#55(NEW) Chuu — 3,992
#56(NEW) Go Won — 3,990
#57(NEW) Yves — 3,985
#64(NEW) JinSoul — 3,024
#73(NEW) HeeJin — 2,064
#74(NEW) HaSeul — 2,062
#75(+11) ViVi — 2,061 (3,500 total)
#78(NEW) Max & Match — 1,997
#79(NEW) Olivia Hye — 1,997
Totals are the total of copies this year (2020)
另外今朝都有其他好消息

一位啊
好後悔冇睇live

45% 15% 10% 20% 10% 10%
名次 升降 音源 專輯 全投 SNS 放送 直投 總分 歌手 - 歌名
１ (↑5) 4500 316 1000 259 1000 1000 8075 本月少女 - So What

個分

희진 데뷔 1254일
현진 데뷔 1211일
하슬 데뷔 1183일
여진 데뷔 1151일
1/3 데뷔 1096일
비비 데뷔 1060일
김립 데뷔 1024일
진솔 데뷔 990일
최리 데뷔 958일
오아써 데뷔 903일
이브 데뷔 835일
츄 데뷔 805일
고원 데뷔 772일
올리비아혜 데뷔 713일
YYXY 데뷔 652일
완전체 데뷔 571일

音源居然攞嗮...有d估唔到

loona初一 恭喜哂

一位粗卡！！！

[이달의 소녀] 여진LIVE

1위축하🎉

一位

好掛住妳啊

[이달의 소녀] Orbit! 고마워요

一位粗卡

都有提及haseul參加唔到..

一位粗卡
終於一位了
多謝你地啊 !! 會一直支持你地啊 !!
睇住佢地一位真係睇到喊...
勁感動 見到佢地喊我都忍唔住了..

雖然返緊工睇唔到直播, 但係一收工即刻打開嚟睇, 真係... 嗚嗚嗚 ~

我愛本月
本月愛我

我愛LipLip
LipLip愛我

戚左慶祝拎一位
遲下出去買埋兩隻普通版

買埋其他solo啦
難得呢排reprint咗咁多

音銀末放

雖然唔係望鏡
但都好型

人歌Behind影得幾好 但次次都好少量
都係MCD好 會影齊所有Member

補番SorrySorry果次既link

我寶真係好撚正

第一

又多個第一 會唔會太勁

出人頭地喇

今日end promotion 難道今晚

冇

又被fool

好耐冇11點mon住個電話嗰種期待
睇嚟都要過埋5月日本出道先有

confirm 5-6月日本出道

5月24 fanclub....
唔知算唔算

終於末放 當然要打番篇文
今次打歌 6星期31場音放 係最多既一次
# 隔咗X X成年先CB 一開始真係又驚又期待
首先又少咗Haseul 又LSM 又撞正二月大戰 又換哂作曲團隊
歌出到嚟都接受到 始終係點都會有好有唔好
舞真係每次都睇到下過好多苦功 尤其係出道前就開始睇 由Butterfly開始進步好快 仲有上年堆Cover
MV唔洗講啦 In Digipedi We Trust
成績只係音源差咗少少 其他都有進步到 iTunes 銷量 希望keep住進步
宣傳期上綜藝又比之前多 週偶真係睇咗幾次 再多啲呢種機會就好
BBC努力工作啦 三年幾終於識用SNS 剪片可唔可以長啲 咩都放入去就得啦 仲剪咩丫
初一位 真係冇人估到最後都有機會拎到 一開始撞大戰都冇咩期望
但老實講 真係撞正天時地利人和 遲過我地CB既團都GB哂
不過都要有Orbit投票同Keep到個音源分先有機會
下次要12人係舞台拎一位！！！
但一定要等冇咁危險先CB Tour JPDebut 成日見佢地收工唔帶口罩真心驚
完

應該都係暫定姐 要睇到時個環境點
希望推遲啦 寧願冇JOB 係宿舍安全啲

大神感想文

新人感想咋
見大神你都打咗篇 有感而發

希望唔洗再等咁耐

我個篇得幾句純粹廢人廢噏 可以無視

我唔係大神啊 超級小番薯一隻
本月小番薯
但我會努力愛佢地
以後靠各路大神關照小弟
多多指教

如果冇武肺 應該都好快 真係多得支那 宜家邊度都高危
安全第一始終都係好啲既
但放心既係 我地TV仲有一個月存貨 唔怕冇野睇

咁有信心一個月存貨？BBC 有冇攞tv去音放d等候室先....

通常會追好多團既都係大神

唔會冇掛 呢種時勢要拉長啲啦
不過之前幾篇節奏真係快咗

咁我專一追本月先
做本月小番薯

三個分隊到hi high/butterfly都冇出過音放嘅TV我就唔抱太大希望

咁睇嚟播完拍MV呢part就會變番每日一kick

再睇一次 又濕多次
好想攬住佢地

你個名咪加左lip

人歌Fancam

MCD stage mix

TS Behind

GB咗都仲有野睇

呢到之前唔太多人 正常好少撞

貼圖區

個個POST都係圖仲多過討論大部分都係你貼

NaverNow EP4個廣播劇

變咗PO霸但呢度間唔中都多討論既

仲以為個場淨係叫rapper

好似咩類型都有咁 見其他女團都成日上去做MC

見到人地Share

真係有做返

仲有nacaratYJ，但係數埋好似都係得佢地兩個

So What終於末放咗，用咗一日黎整理+Cut翻呢一個月黎六個音樂Show, 31個Stage,外加一個一位。希望BBC俾佢地辛苦完呢個月就係宿舍休息下唔好出黎住，等日本韓國嗰邊搞掂個武漢肺炎先好再出黎...

世界觀解析有好多 但係單純排列晒成個世界觀時序嘅片同圖就好似冇乜咁
雖然啲解析咗嘅世界觀全部都係個人想法 官方亦冇畀出一個正確說法
佢地MV嘅公開順序唔代表係整個故事嘅時序 要整返一條完整嘅時序嘅話 最直接嘅都係去由頭到尾睇晒啲MV佢
所以有冇人想一齊整個'完整時序'?? 唔當佢係mv嚟睇 佢地連接整個世界觀嘅故事都幾好睇 雖然個世界觀係幾中二病下 但係fantasy story嚟講又幾吸引

我覺得有啲難定個次序
因為LOONAVERSE跟分隊分開咗三個世界 好難放哂係同一條時間線到睇
但分開三條睇 又唔係每個MV都有明確指出同其他故事有關係
有關係既：
new同EDILY EDINY都係ViVi未變robot(Love&Live)之前
Heart Attack同Carol都有聖誕Haseul
LCM出現既Haseul同Yeojin(兩個係Melody會合？)
O&O既Choerry(LCM之後去派Cherry)
初步我覺得大約好似張圖咁 唔知睇唔睇得明

另外仲有番外Seesaw Chuu同Gowon整條手鍊比Hyunjin 令個次序更加複雜

雖然有三個世界 不過官方話係同一宇宙
所以有啲場面係可以同時進行 雖然冇乜直接表示 但係一定有個a先會產生b嘅動作
例如:啲人推測vivi原本係喺上界 同yyxy好FD 有一日同olivia hye一齊去花園玩 但vivi擅自食咗一個'禁果'(?) 然後墮落到地球
Yves因依件事誤會咗olivia hye 為咗搵返vivi 所以就勸說chuu同go won一齊食屬於自己嘅禁果 落地球
我諗故事嘅開端唔一定跟佢地嘅公開順序 要自己係mv入面東拼西湊 再加啲妄想 砌返成個時序出嚟

好難 剩係分析哂每個MV都好難 仲要好似寫文咁砌 好似以前做FYP

想快啲睇Jinsoul砌Haro

其實hi high同之前嘅大致故事上面你地post嗰條片感覺基本上都圓到個故...問題就黎啦，butterfly好似YouTube唔見人解...

究竟嗰十幾個素人(十幾>12)係咪有對應嘅本月member,如果有又係咪代表中間有人係識影分身有幾個樣/身份...對於loonaverse黎講又重唔重要

之前見過人講Butterfly故事係哂堆Teaser到MV真係好似零故事內容咁
素人會唔會關個蝴蝶效應事？素人代表其他蝴蝶效應制造出嚟既平行世界既成員身份？

8點有IDOLRADIO

有中文字幕

d字幕有d有有d冇

係囉 仲以為預錄所以譯好一時有一時冇 好似實時咁

所有野都係自己恭喜自己

岩岩英文嗰邊有句仲串錯Happy...後補咗個*happy

劇透慎入

聽日下午6點20KST播

其實idol上呢個節目 唔夠半日個身份已經通哂天

唔知係咪開始少人睇 宜家比埋劇透相 真係提Fans擔定櫈仔記得睇

我覺得loonaverse好正 我都係因為呢樣嘢先開始接觸本月 次次comeback都重新睇多次以前d mv

真 間唔中就要重溫一下
以前都成日重睇埋TV 但宜家出到就嚟600集 好難有時間睇

次次睇完都好似淨係睇咗個預告咁

其實我反而幾鍾意呢種
唔洗坐定定先睇

開頭真係幾不滿 一集咁短剪走咗勁多野
成日都ff BBC如果可以重剪Predebut堆TV 出DVD/BD BOXSET就好

TV我會時不時就係suggestion度撳開黎睇，即使係散開睇都幾過癮

我都想...擺明佢有好多片拍咗係度冇剪入去

明明手揸住一大堆可換錢素材都唔好好運用
走去搞埋啲咩日本Fanclub

其實人地扯火都情有可原 拎一次第一就氣高萬丈咁講'早就應該要拎第一啦'
雖然嗰時嘅氣氛只係玩玩下 但係畀晒位人地插
之前현진仲話표절(抄襲) '偷完再偷 唔覺得有意思咩?' 之後olivia hye即刻feel到大檸樂喇 全體沙冧
啲鬣狗記者見到生肉 仲唔撲埋去咩

唔講呢啲嬲野 等睇Chuu蒙歌好過

呢個好似好啲

唔知頭唔知尾 就咁睇人寫嘅一句野 就可以將件事嘅嚴重程度升幾個尾
所以依加你知啲記者點解要咁做 而啲韓國藝人又點解要咁小心言行

其實唔係咩大問題 只係抄個流行語 현진自己改咗少少 之後mc就話'依加好似有少少抄襲疑惑' 跟住就講咗上面嗰句
25:12

唔知係咪個個都知呢條link d相都幾齊下仲分得好清楚
利申好耐之前入過去睇 少少意外仲有keep住update

似乎已經出埋翻譯

你個名

唔係我整
不過唔知幾耐次前搵到出嚟

啱啱入坑冇耐
仲以為冇乜人留意本月少女

香港係冇乜咖

歡迎

오늘 오후10시 어벤걸스에 고원 최리 게스트 출연
10PM Naver Now Avengirls: Gowon and Choerry as guests
今晚又有公費追星睇

點會

啊妹拯救地球

Ig 見唔到有咩本月站
Wts 群都係

入tg la

ching 求介紹

po頭22咪有link

tv呢
差少少就600

感謝Ching 指點迷津
我冇爬文

Orbit JP

set咩密碼
一如所料 同公開冇分別

jinsoul全程就係好專心砌

想要隻簽名HARO

Yves

[INFO] 200325 #LOONA is the 2nd guest on 'Hidden Track 2' on April 8th at 9pm [1/2]
The show will introduce viewers to artists' songs that are "hidden masterpieces" that aren't usually seen on music shows.
7 songs choice : Girl Front, love4eva, Colors, Yeolgi, Satellite, Love & Live & favOriTe
7首入面一首#既都冇

重回第一 因為男女分開計

證明#入面d b side真係冇編舞

話說望唔透佢揀歌嘅標準，sub unit三首都係上過舞臺嘅主打，邊度黎嘅“aren't usually seen on music shows.”

Satellite

可能要湊夠數 不過love&live都打得3次歌姐
不過竟然唔放Perfect love 我唔要再睇favOriTe啦

sub unit d b side又唔係冇編舞
1/3可以跳Sonatine, yyxy又有frozen
oec...都係keep住girl front啦

你唔記得我地OEC有Uncover啦

好撚正啊
好想一齊返學

出咗花絮片，似乎呢輯相係十月頭拍嘅...所以先齊隊

我接受唔到...

第二張痴撚線

jinsoul張圖第一眼望落去以為係子瑜

My Lip

#LOONA on Idol Group Brand Reputation 2020:

January: #51
February: #10
March: #2

升得好快

好人一生平安

啊妹

Chuu 唱得好好啊
Who's Next Girl?

漏咗

差一分出局 好可惜
希望Haseul復出會上去

#2YearsWithOliviaHye

好撚正

即係點

今晚有yyxy vlive
期待Chuu會講原本蒙歌第三輪會唱咩

Olivia Hye: we actually filmed a rendezvous 18.6y MV, but it was never released. We even had a drone! With the album cover outfits...

唉 BBC係咪真係要咁嘥錢法

繼sns freedom後唔知twt會唔會推bbc release MV

rendezvous 18.6y
睇死佢收埋收埋實等開Concert/FM先當過場片嚟用啦

依家先知佢地有啲係solo teaser出咗街之後 先知道自己係debut team..

真
上年去過一次fm表示大開眼界

好搞笑 yyxy真係唔會令人失望好似4個都有去Polaris audition落選(?)
Gowon photoshoot以為係test 點知原來自己已經被選
Chuu收DM
Hye test唔化妝就去
再次睇得出BBC果陣真係好趕

聽人講係後期d練習生走得7788先要周圍去其他公司搵人過嚟

播過果啲又放出嚟喎

今日yyxy爆咗太多bbc野出嚟
遲d會唔會再有frequency of the moon㗎

今日又自爆點偷食Hye走私西瓜好搞笑 雪櫃長期有西瓜

有放 不過係YouTube##do
要自己影低 留個紀錄㗎

覺得遲早會冇
前幾日好似見到有人話版權問題Ban咗Studio啲全場Sub

Yves同gowon瘦到可以拎肋骨嚟彈吉他

仲有話去Hungary被staff叫要食沙律
Gowon：Ne ga？

我淨係down咗1/3嗰場...唔知有冇其他人有backup

orbit 1.0入面隻love & live改版mv...得cinema theory度出過

小妹覺得好正

我都覺

無sub既就仲有

想快啲聽到Jinsoul首自作曲完整版

傻的嗎?

邊個咁有創意?去派下LIKE先

Behind相次次都得一人一張

有冇大神知道個story係講緊關於Chuu同Yves啲咩

fans叫有情cover so what
佢過如果chuu同秀映肯教佢就會cover

乞食咗幾日

跪求各位大佬寫張生日卡俾啊妹

諗下附近邊度有景可以影先...

Stay at home 啊

出街買口罩個陣 用口罩做景

用loona d專做背景都得

開電腦播fancam又得

學1/3 d mv咁上天台影

其實到依加都唔知BBC揀節目有咩準則

呢個尷到cls 唔知想點

睇過一次都唔敢再睇

其實個節目好過SNL
但係出道兩年嘅女團入到去可以做到啲乜
好彩夠sense兜到 如果畀支咪HyunJin

冇得推到全隊上

幾分鐘執垃圾咁無聊

仲要孤寒到夾都冇個要用筷子...上次choerry嗰集又係筷子

成set圖好似叫我地轉wallpaper咁

Down唔到個app 睇唔到個節目

satatllite

Heat想有一次full cam choreography stage睇

perfect love好似都未見過

有生之年

where you at得heejin focus

KimLip’s name(Lip) means (Chinese character) “立”
“Lip”’s pronunciations is the same as that Chinese character, and it means build (oec)

會否太正?

會，唔好同我爭

做乜少咗3個

無左母女同Vivi

目前閣下使用的是免費試用版的本月少女，如要解鎖使用完整服務，請購買正式版本月少女或使用已購買正式版本月少女的帳號登入。

你都唔飛

搞到Orbit好忙 刷完#FREESNS又要刷#12not9

等聽kimLip唱白藝潾首square
不過又唔知要等到幾時

頭髮長番好多

突發
最後冇預告

上一集7個月前而GowonTV都未有結尾

突發

正啊

59個地方iTunes第一 升返做第一
orbit

岩岩先上完蒙歌唱 又有得上去坐下
MBC

想問hidden track2邊到有得睇
定係仲未有人放上網?

呢度有全集download

60了
香港繼續被點名差少少就得

15/4
Jinsoul唱ost

仲以為應該係heejin先

有埋teaser

呢幾日每日都有驚喜

執垃圾系列係咪會儲齊12個
btw終於有夾

好聽

佢做練習生時本來專攻vocal（好似係）

好似幾正
後日出音源

好期待聽日
btw見到Jinsoul彈琴 想睇佢地出自彈自唱Cover

得閒要睇埋套劇黃viu有得播

大陸有團練習生抄舞

片：

今晚又有Yeojin

Yves: "We're coming back with a new album soon so please look forward to that!"

終於有sub 好長差唔多兩個鐘

唔講跳成點 但跳其他歌照搬人地編舞落去偽裝成自己編咁 又唔Credit只能夠講果然係支那人支那公司支那做法

睇埋呢段仲似d燈又係閃閃下
正正經經cover咪算

冇得去

但佢地冇得出國冇得開Concert冇得日本行 快啲CB都係好事既

呢個時勢出digital single算啦

#完左之後都未有預告

digital都OK啊 唔好再成年空白期咩都得
唔知會唔會Repack呢 但我都覺得冇預告 唔似會再由+ + X X #咁接落去 有機會開一條新系列

如果repack應該就有預告，唔係嘅話就冇咗repack嘅意思
希望係新線或者出番loonatheballad

special guest = haseul??

係1/3
heejin hyunjin vivi

我本來估跟Studio Yeojin+Choerry+Chuu

Heejin, Vivi, Jinsoul, Yves, and Go Won will interact with fans on Instagram Live and let them know what they've been up to, while at a magazine photoshoot with BNT
Time: Tue Apr 21 3PM KST

世界變喇開vlive前後都有po相

呢輯相變咗用嚟出新聞稿用

Heejin, Yves, Chuu ya~

賢真又圓翻

今集都唔少鏡頭

仲有睇番中字先知原來原本既嘉賓取消錄影改期 制作組臨時請去錄

竟然 咁好彩搵我地

[EN] 200421 From #LOONA Interview

🐺: LOONA is practicing & working hard for the next comeback to please look forward to it

🐟: You're wrong if you think we're playing or resting after 'So What' promotions. We're working hard in the practice room so please look forward to it

信得過嘅今次....

唔記得今日有個Photoshoot ig live睇得幾分鐘

有即時重播
vivi個髮型幾好睇 終於露返額頭

Yes 今日同sorry sorry果次個髮型咪幾好
其他人都冇咩變 期待5月4其他loook

vivi姐今日正哦

JinSoul's "As Time Goes" debuts at #2 in Billboard's World Digital Song Sales!
希望多啲搵我地唱OST啦

Engsub

工作人員都幾識做

寫歌嗰個又開心 本月又開心 orbit又開心

Jinsoul個頭
然後又提多次就嚟cb

呢幾日都係咁提希望揀番個好日子
btw個個著住隻蛋

fashion嘅野。。。
不過vivi渣住隻公仔仲搞笑 個嘴咩事

俾人打腫咗咁

回憶shot+蒙眼shot感覺似係，感覺似sad ending嘅mv

歌名已經係

係咪yyxy 太嘈，所以分返開兩組開電台？

分開兩組 但chuuyves仲一齊 都係差唔多嘈

世界企鵝日

到Save The Frogs Day

google完真係有 仲以為係bbc老作
一日係兩個動物嘅day 唔知仲有冇

bbc有得攞塊gold button翻去掛識做d搵d野慶祝下得唔得

想睇有樣Vlive或者起碼都要攞住塊金牌拍番條片啦

攞塊button要等一個月...起碼，俾住其他野慶祝下先啦

咁我估聽日起碼會有張舊自拍掛

話說就黎1001...cb未出消息，武漢肺炎又未完，下個post標題寫咩好

有冇人要update個template

最緊要係放翻一位片同JinsoulOST
btw綜藝果啲仲加唔加落去？ 今次CB都幾多下

開google excel檔整理一下就算

等我執執先

我放咗小小 綜藝 stage

岩岩大家執緊同一個位

我執得7788啦
等陣間Heejin出演既MV

再加咗啲一位相同今次CB既合照

仲有幾分鐘開始

加左落template

btw 用咗個幾鐘搵哂幾場concert fancam

諗住放哂落去？
btw個MV去到中間有種Woomanna既視感

轉頭開新POST睇下夠唔夠位

[INFO] 200426 #LOONA Vivi, Choerry & Yves will guest on Lee Joon's Young Street radio show on May 3rd at 8pm
Keep住有Schedule

垃圾BBC終於生性？又長期有show上，又有得拍mv

開post先

999

1000